達哥開台玩對馬戰鬼！！！(4)

直播網址：
直播時間：2020-7-24 星期五 今晚21:30
今晚將展示全世界只有我識出既對馬戰鬼秘招!
勁到飛天! 嘿嘿嘿!
境井仁你幾時會成為日本第一劍客?就在今天, 就在今天~
#tatgor #達哥 #GhostOfTsushima

正

樓主咁勤力開po，仲要玩大作都上唔返一萬收視
叫班達粉情何以堪